新玩具！xperia 1 csl半價出機

講就講半價
詳細咁計
5gb/21mb速plan 198+18 = 216
但先預繳 5999
再回返2800
116*23+132*1

頭23個月只係比100
最後一個月只比84

我簽左佢12GB 果個PLAN,買左紫色

無野送、只係送12個月維修計劃

佢好在 1年無限次維修補貼
如要3000 就只比600咁

要幾錢？

買比老豆佢即刻叫我賣咗佢

Csl 個網絡衰到咁仲叫人用

無人叫你用呀？

預繳 4000
再回返3600

好似係一個月216 蚊 (包晒果D費）
唔太記得

我都有呢張, 不過未得閒登記

依部好似幾好

個MON正, 無咁咁多片睇, 靚片仲要迫響細MON睇

叫你老豆掉咗部支那電話先算啦

Sony真係見到都唔想用

Wallpaper係白石川堤？

呢部好嘢嚟，不過最怕粒電唔掂。
得3300mAh。

唔用4k顯示又嘥咗。

大約5.5hr sot

個芒正你唔睇片都爽喇
對得最多就係個芒

我用開1010又覺得無乜問題

總數
5999+216x24-2800=8383
邊撚到抵？
仲要5gb後128kbps

有Sony SBH24 送wo

先預繳 5999

我無話抵呀

我想轉台咪出機囉就係咁簡單

同你一樣plan，送Sony藍牙耳機

原來有既
放左合約同袋内深處

CSL 同1010有咩分別?
原本用開CSL, 一買機就同我轉左1010, 岩岩用唔到CSL個app先留意到唔同左公司, 好似比人呃左咁

一樣公司
不過1010服務好好多

咁點買最抵?

預繳咪即係機價
5999唔見得平
啲咩月費扣返得啖笑
2百幾先5gb仲要21m
仲要出名地鐵load空氣

水魚plan，戇鳩先簽。

5gb/21mb速plan 198+18 = 216

21mb無限都係108 sun/3

6079 買佢 198+18 x24 =5184

5184+5999=11183

11183減2800= 8383
街簽5gb21m 78+18 x24 =2304

百零蚊都多gb過佢

放xperia 1 黑色
全新咁滯 屋企人唔鐘意
有無巴打有興趣？
Tg:hkhk612

Xperia

遙控制

一計仲貴過自己買

出面5GB 128kbps 都係一百蚊，csl 係賣個朵你用渣。

有無贈品?

用開sun mobile, 續約一年出機，58xx

Csl都叫唔好仲可以用迫𣄽？

smt 乜都無得送，衛信送多1yr 保養，中移豐澤又係乞都無得送，仲有邊度買係抵

有冇256卡同埋多一年保養送？

我係預訂，所以有，而家唔知

邊度78+18? 問親都係118+18 就完約想續 諗緊CLUB SIM定118

無話一定要csl

「5gb/21mb速plan
頭23個月只係比100
最後一個月只比84」
csl 5GB 21Mbps 本身都係118+18
即係你24個月只係平咗36*23+52 = 880

仲要未計其他台唔洗118+18咁貴

256gb要訂先有
一年保好似唔記得邊日之前先有